一人N個踢波好瀟灑既球員

路斯基

腳外擋片波好型
遠射好好J
帶波推進順
踢波又熱血
可惜傷患

真係好好睇

蒙度利禾
而家你哋可能覺得佢好廢
啲波又控唔定有甩腳
但係2012嗰陣真係好好j
邊線同中場分波都超靚
拉弓斬嗰下 飄逸嘅頭髮

riquelme
rui costa
b laudrup

貝碧

藍斯
2&b

朗尼

Michu

施丹
貝碧托夫

碧咸

Benzema

hea碧

真心瀟灑

C舟

迪肯尼奧

識野一定揀巴神。

瀟灑哥

派路

費高

小白 魔迪 派路 巴治奧 美斯 拖舟 伊巴

C 朗

N賓

卡卡、派路、巴神、法比傢俬

施丹，派路，列基美，華朗，迪拉彭拿，古迪，細哨

Diaby

伊巴, 貝碧, 碧咸

三衫純

柏金，真路拿

三杉淳

拿度

迪馬，阿古蘭尼

細哨

杜臭巴

貝碧托夫 有名你叫

華杜斯

Michael landrup

Siuma

奧燒

巴舒牙衣

韋利安

卡希爾

米高勞特立

曾經 路斯基沒有半點傷

小白，摩迪，奧燒(勁個陣)，

個樣瀟灑

米勞列

洛夫雲

好想睇返hea碧飛身攔截gif

自己

Hea 碧

列當度

傲瀟

guti

睇左樓主條片見到阿狗D前鋒屎撚到

路jj嘅勁唔單止瀟灑
係佢d進攻傳送直接 轉守為攻個下打防反好好j

沙比

佢係悲情
btw，貝碧

泰亞高

柏金

米高佐敦

安耶馬

韋拿

Berbatov

佢推波雖然睇落離哂腳 但似似都係搏到人犯規或者拎返粒波

見冇人講

Jay Jay Okocha